721深宵食堂- 習近平靠咩整死政敵?

軍權

身為三軍統帥
係香港點會無可動員既兵力
解放軍未係時候會用 排係之後既爛頭卒係咩棋
顯而易見
唔難明白點解而家香港進入無政府狀態
警權大過天既時代
因為香港既3萬兵力早就俾北京收編
721 各位巴絲睇路

係靠胡錦濤呀，薄熙來收皮嗰陣習近平仲未有軍權。

如果胡錦濤學江澤民留任軍委主席習近平都吹唔漲。

暫時用住班黑底上場先